\section{Listen}
Listen können einfach so aussehen:

\begin{itemize}
	\item Listenelement
	\item noch ein Listenelement
	\item und so weiter
\end{itemize}

Um den Code für diese Liste zu sehen, wirf einen Blick in die Datei \texttt{013\_Listen.tex}.

Listen können aber auch nummeriert werden:

\begin{enumerate}
	\item Das erste Element
	\item das zweite Element
\end{enumerate}